白衫打人收果D錢都唔夠呢個星期蝕

佢地實係元朗有好多生意
元朗有排靜，D 鋪頭一定蝕到仆街
最慘係D 正當鋪頭人家

咪傻

中聯辦有安家費
維穩費港共會出

每個星期搞到佢地無生意做，自己鬼打鬼拆搞佢

我地令佢地頭變死城, 咪睇下上面泵得幾耐水囉